tap and go食左我8蚊

月頭我用tap and go掛係steam到好似掛play store咁，扣左8蚊試卡，不過人哋play store即日退，steam扣個8蚊冇反應
依家月尾去steam客服，佢哋話ㄧ早退左。跟住tap and go客服copy個標準答案比我
8蚊都搞成個月仲未搞到
利申:窮L張卡差8蚊買CS:GO